覺唔覺連登個隱藏留言工具都幾撚無謂？

舊時高登就話隱藏留言唔比班冇acc既小學雞睇
而家連登阿豬阿狗都登入得 大把00後會然
根本要睇開個acc就得

功能先岩

不服來辯

成日話唔益cd-rom 但其實大把會然都係cd-rom嚟